［拋磚引玉]一人一張手機Wallpaper

用左年幾，想轉下 就睇你地有冇好介紹

用左4年